多名救生員涉違限聚令開P 康文署：已嚴正處理

多名救生員被指在疫情期間開生日派對，涉嫌不守規矩，違反限聚令。(fb公務員secrets圖片)

因應新冠肺炎疫情反覆，限聚令等防疫措施持續，有社交網站群組刊登一則網民投稿，指有多名康文署救生員，在去年9月疫情期間，在淺水灣救生員職員室開生日派對，無懼新冠肺炎疫情，貼文批評他們一面「做抗疫勇士」，一面不守紀律，無規無矩，在限聚令期間開生日派對，惹來網民的嘲諷和批評，有人稱會有「消防員群組」。

對此，康文署回覆傳媒查詢，指在去年9月21日曾接獲相關匿名投訴，並已於10月完成調查，及向投訴人作出回覆，但投訴人不滿意回覆，於11月3日再要求跟進，署方覆檢後已在12月16日再次回覆，並就當中個別救生員行為不當的事件，按部門紀律程序採取跟進行動及作出嚴正處理。不過，康文署於今年1月22日，接獲同一宗事件的跟進投訴，並正為事件再次進行覆檢，現階段未有進一步資料補充。

貼文批評該批消防員一面「做抗疫勇士」，一面無規無矩。(fb公務員secrets圖片)

投訴條友分分鐘就係俾人杯葛，生日會無預佢，於是就報串整鳩佢

好大隻
應該bulk 緊

係, 點解張相無我份無人叫我

私人地方都限聚令？

返工返得開心啲都犯法

笑死

工作地方唔計限聚令，除遮食生日蛋糕做lunch都唔俾呀？啲無朋友既毒撚咁都要投訴真係好恐怖

違反咗啲咩紀律守則？

救生員=社會垃圾
夜晚帶黑超

你咪處理飽佢
之前都唔夠人開工要封池
炒人吖笨

Office area圍埋一齊食飯都唔得？

張圖有大大隻字刻住係喺舊年影，而唔係前年？
冇證據又點入

咁TVB d節目呢，大家都係工作地方喎

有乜問題？
開工食飯都唔比 咁全港停工囉

消防員定救生員

係，正苦裡面真係好撚多呢啲濕鳩

好想畀成班大隻救生員屌

搵女救生員拎假撚插你

炒囉,反正人工唔高

點解硬係要影相
我諗大把人都有咁做啦

係職員室開P?

抗疫英雄?睇過

依家私人泳池都無得開
炒咗應該無工開

要爆大把野爆

防疫真係笑話黎
醫院而家D所謂DIRTY TEAM
俾ALLOWANCE佢租酒店其實日日照返屋企訓

因為生日而影相留念唔奇
係on9在張圖流出左

人工唔高?行行企企萬尻幾
我6年前都萬4

影相仲要貼出來

在淺水灣救生員職員室開生日派對

難怪郭紹傑咁鍾意打邊爐

有豬隊友？

阿叻就會無事
呢d小雞咪捉下

簽左顯忠誠未呀

拎舊相投訴？

真心定假膠

限聚限唔係工作地方唔計咩
咁都計間間公司都死啦

咁啲咩飯堂咪仆街

屌你老母有冇咁撚忍唔住 唔去屋企搞

？？？

上年9月而家冇啦啦爆出嚟，肯定有啲私怨啦

仲要新冠肺炎病毒食屎啦死藍屍

咁就高人工

點解呢班救生員個個樣都三尖八角

枱嗰兜究竟係咩嚟

影到擴俊乳成個傻仔咁

返工又得？

嚴正處理: 全部口頭警告, 下次開P唔好影相.

救生員邊有咁大隻唔計操緊嗰啲，多數都肥仔

佢地邏輯
病毒知你開工唔搞你
病毒知你搭車唔搞你
係偏偏食飯 開p 就搞你
軍政無能 要全部蟻民陪葬

怪就怪你唔係黑警

生日影相有乜問題?
張相入面又冇日期線索
我話幾年前影落都得㗎啦

康文：屌個個場d救生員都係咁架啦想我點？

點會因為呢啲少事
而家阻住佢升職嘅競爭對手死晒

之前有女警迫下屬同佢慶祝生日拉咗未

開p唔叫我
咪篤你囉

好大隻
D女好似好正

馬鞍山游泳池有個女救生員好撚正
黑肉有曬痕

康文真係垃圾集中營

想玩佢地腳

腳

返工訓同坐,俾得多你都唔好意思收啦

阿叻單嘢無人跟進???

內容係乜WFC, full time咁做一樣食左你大半日
人工唔高就係唔高

開p唔係問題，最戇鳩係影晒相話俾人聽姐，好似之前行山銀行班戇鳩咁做壞晒規矩

2點9收工,邊得黎大半日
收工返私池好基本

地盤d休息室咪又係咁
冇得開年飯
拎晒xo 白蘭地 盤菜返去食啦

出門口返屋企都要時間啦

天氣咁撚凍打邊爐要除晒衫
呢啲係唔係救生員既制服？

如果係香港警察
呀蛇開party唔洗你教！

救生員會幫消防口交？咁點解會有消防群組？

乜唔係話私人聚會理唔到咩
eg 船P

學警畢業就得

佢藍架 會傳染